[保險佬入] 初生嬰兒有咩保險要買

幾個月大，乜都未買，教育基金唔會考慮

at least 住院，住院現金，意外
好多時小朋友發燒入醫院都係入去訓幾日觀察就出返黎
所以住院現金對BB仔都好有用

住院現金最搵笨

咪撚買儲蓄危疾

早幾日先有個claim
個小朋友發燒入港安
淨係房錢+醫生巡房都2千/日
住左4日埋單加加埋埋都皮幾野
冇住院現金幫補下都幾麻煩

我個女一歲買完，到兩歲都未用過
保險佬就會話，無用過係好事黎，細路健健康康成長
用過又會話好彩你買咗咋，你睇下而家咪唔使煩錢既問題囉
根本神又係佢，鬼又係佢

屌你老母
住院現金都sell？你人嚟嫁？
醫療呢啲咁常用嘅唔撚講走去講住院現金
屌你個閪
住4日醫院埋單起碼3、4皮
住院現金當你$1000/日，賠足就$4000，好撚多？
屌你個戇鳩冇料保險佬

初生bb買份醫療跟身啦
bb易發燒 多輕微病痛
入私家個人都唔洗咁慌
一年大約$3000左右搞得掂 一個月食少餐飯就得
至於危疾嗰啲 睇你點睇啦 priority遠遠冇醫療咁重要
有餘錢先買埋
危疾要買嘅話睇清楚癌症條款洗唔洗擴散先賠到
直接問佢呢句就ok喇
如果保險佬連咁都答唔到就埋單走人啦

屌你老母 買完就好想用呀？
買完車保好想撞車呀？
買完旅遊保好想比人打荷包呀？
咁威咪撚買囉

保險狗

保險呢樣野係咁架啦
用唔著個陣覺得哂錢
要用個陣就嫌少
而家小朋友買又唔係貴
一個月幾舊水有找
都係買完求個安心姐

大佬你睇清楚
我有叫佢買住院

Bb都唔放過！

我唔反對人買架，係屌啲保險狗乜撚都講得出口
你有閒錢咪買，無就唔好諗，窮人就咪撚生喇

有冇保險保冇野即失業？

揀嬰兒醫療保險有兩個重點
一。保單賠償能力
Touchood講句小朋友入醫機會比較大，洗費亦可能大，所以保險嘅能力好重要。有啲醫療保險當你過咗賠償額後，extra出嚟嘅數都可以再賠八成左右，呢啲保險可以降低咗風險，風險轉移能力更高
二。保險代理
自己嘅仔女入醫本生已經好多功夫處理，而且保險理賠亦都有一定嘅工作，保險代理係做服務，而佢哋可以幫你完成好多保險理賠嘅工作。例如，醫院普通病房如果不幸冇位要強行upgrade上半私家病房，但係普通病房嘅保單點樣賠到半私家病房係靠佢哋嘅功力，同埋有個人幫手處理呢啲問題差好遠

如果有興趣了解多啲可以tg我

住院必買，再加一份危疾，至少買呢2樣野

有朋友個仔唔夠一歲，BB床跌落地，不停嘔，目光呆滯，即刻入私家照CT scan, 好彩無事

個人認為住院真係必買

買份醫療最緊要
可以傾下比較多幾間公司

保險狗空群而出，係得呢度 R 生意你真係覺得佢地有料？